Un blouson a un prix réel de 120~\si{\EuRo}.
\begin{myenumerate}
\item Le vendeur consent à faire une remise de 20\% sur le prix
 réel. Quel est le nouveau prix du blouson ?
\item Le client est encore indécis. Alors le vendeur décide de solder
le blouson à 81,6~\si{\EuRo}. Quel pourcentage du prix après la
première remise représente la deuxième remise ?
\item Quel pourcentage du prix réel représente le total des deux
remises ?
\\Que remarque-t-on ?
\end{myenumerate}